高登係英屬香港，連登係中國香港

新會然愈來愈低質

啱啱 睇標題 仲諗住負評上一頁
但諗諗下又啱